[重要] 有無人發現自己村或屋苑已經靜靜雞裝左智能監控燈柱？

有發現自己每天被監控嗎？
請各位留意自己村或屋苑最近係咪已經被神不知鬼不覺裝左智能監控燈柱，
有相既post相講埋地點，等大家做個統計。

記住，
自己屋企自己救。

push

其實真係唔關智唔智能事
任何CCTV都可以用software做淫面便色

睇份野話有左RSSI data可以同GPS一樣，當你身處橙柱海之中，就可以被定位。
就算你上左車都知你o係架車度。

簡單D講，個監控入左屋苑，會一路都知你返到屋企同有無出街。

自己村未見

有嘅要積極舉報